是咁的，有個朋友俾左間屋前度住左十幾年，而家想攞返

🥺🥺

賣左佢
咪可以迫佢走

重衰 到時佢唔走就交唔到樓 要賠錢俾買家

既然對方唔肯走
又唔想打官司，怕麻煩

可以試下祈禱丫

層樓個名係邊個先

會唔會逆權侵佔成功？

管理費一直交，應該唔會掛

逆權侵佔，人地有著數喎
佢又一直冇拎翻

原來有管理費，可能都5050贏面